晨早天邊一看日出 我已在幹活

但你仍在夢裏邊暢遊

ching 識野

你張圖...食得架？

等凍呀ching

正常樣

你真係唔洗訓 Ching

發霉?

講笑

屋企乜都冇 唔知煮咩好

所以拎雪櫃D發霉野食

菊花糕?

嘔吐物整做糕

自己整野食好叻叻

叻叻，唔錯呀